有無人試過由天堂跌落地獄？

e.g.由好有錢變到家道中落
由靚仔變樣衰
由兩個人好幸福變到孤身一個
由好朋友變到畀人背叛之類？
主要係知大家點樣克服挫折？ 跌過知痛但面對現實係好難

自己試過由ok靚仔變到畀普通女嫌棄 傾計都唔同你傾

沉船喎 對方好靚仔？

個個都順風順水咩？

岩岩買左mhw
而家psn hang左

老母買股票對摺左副身家2次

忍左成個鐘頭屎番到屋企諗住可以大解放

點知老母沖緊涼

以前大屋有華傭，宜家公屋仔

都應該仲係有錢 ？

因乜事 點克服？定太細無感覺？

here

know that feel

中邊瓣？

老豆病咗
淨係知有段時間要住村屋，好窮，街市就收先去買餸
宜家依靠住老母努力工作準備脫貧 真係要多謝間公屋

淨係記得以前屋企有個湖仔可以釣魚
有次同老母撐艇出去釣，反撚咗艇

曾幾何時個樣都唔算差，以前鐘意打扮，買衫運動咩都岩。出街都會有人問攞電話，都會有人埋下自己身。

因為窮，要出黎做野出黎挨，知道搵錢辛苦，再理唔到外表了，衫都無買件，1件衫著7，8年，著到又殘又舊，返工，返到個樣殘。完全不修邊幅，而家變到好醜怪，連以前既朋友都認唔到我，出街人地以為我大陸黎

97 前同97 後的香港

以為溝到女神
原來做緊兵

睇錯由任天堂跌落地獄

你仲讀緊書？ 咁你老母真犀利

明你感受 我都差唔多原因變到樣衰哂
由樣算ok變到樣衰 到畀人嫌棄 一樣經歷
欣賞你股拼勁 有時真係行行下路諗 點解自己變成咁

咁你點克服個落差？

爛船都有三根釘

都無辦法，慢慢就習慣左，一出黎做野果時好大壓力，我都好想做返精精神神既自己，但現實係面前，唯有努力去搵錢，儲錢。
見到自己咁其實好唔開心，自己都唔鐘意自己。不過我都習慣左了，平平淡淡生活已經好好。
希望有一日搵夠做到財務自由，我就可以再次選擇我既生活。

睇黎都有睇下書 起碼心境算正面 有心中目標
捱到就過好日子

做邊行咁巴閉 無哂錢都返到身？

唔算有錢但屋企算大，餐餐鐵板燒都無問題，老豆間廠個拍檔睇住我出世，我廿零歲果陣出賣左我老豆，而家父子迫埋一間房都無既公屋慢慢再黎過

無話咩點克服，我本身唔係高要求既人，有平淡生活比我打機已經幾滿足，不過成件事最深刻都係睇到唔少現實既人，特別係女人，當然都有少數真情義既好朋友

閱讀障礙 佢話緊佢老豆個拍檔喺佢廿幾歲嗰陣出賣咗佢老豆

佢想話佢老豆個拍檔出賣老豆

getting over it果陣試過

可能佢漏咗個「喺」字

忍屎係天堂

同份工無關，係之前投資落啲嘢叫做有少少渣淨

由星期五晚天堂，到星期一跌落地獄

女神主動到我以為真係有機
點知原來人地純粹新入公司咩人都唔識所以想揾人玩下

番到屋企個刻係天堂 但見到老母用緊廁所就地獄

佢由年年去日本變成摺埋係香港囉，不過好彩個時我出左身。不過家道中落就梗架啦。
當年d生意癲到1晚搵1皮野（利申幾歲幫手睇鋪）

細個果陣幾有錢下, 要咩玩具都有
gameboy帶仲要隻隻玩正版

不過雷曼之後生意差到不得了
最後破埋產
果陣一日一餐, 食個麵包都要諗諗
而家啱啱過左破產令, 我又有工番, 先叫好少少

單親四兄弟

由好有錢變到家道中落 < 中學
由靚仔變樣衰 < 高中
由兩個人好幸福變到孤身一個 < 大專
由好朋友變到畀人背叛之類？ < 開始返工

人生好似過山車咁 有起有跌
但如果跌左落去之後就剎停自己唔繼續走 咁就永遠上唔返去

同埋我好勝心強唔鍾意輸
上天有心要考驗我 我就撐落去比佢睇 遇神殺神 遇佛殺佛

我鐘意咗個女仔
個女仔有段時間對我好好 兩個都好開心
之後我表白
就返唔到以前咁

Positive thinking好緊要 輸唔緊要
最緊要最後贏返個天 唔好畀佢打低
經歷得多都係武器 捱過左就無咁易被人打低

有d女係見你對佢好 就會搵下你拎存在感 畀佢感受下被愛 但唔係對你有意思

明明我果陣加埋同佢講左十句野都無
佢就成公司周圍同人講i like him/like this guy
一返工見到就摸頭摸手摸腳主動flirting
開口埋口話we should date/get marry
然後當我真係以為自己有機果陣就一炮收我皮

唔少女仔同男人一樣淨係想享受唔想負責任

由以前成日畀人偷望 到依家望下人都即刻畀人嫌棄避開
好撚難接受呀屌 我又唔撚係癡漢

呢d真狗 佢係直程想咁樣上位

15歲前住成幢既村屋
坐靚車 飬洋狗 要乜有乜
到有一日有執達吏上門
老豆走左佬

+7 屠龍刀怒上+8 ，+8怒上+9 成把爆左